［Twitter戰線要人］伊朗事件整合 著火喇喂

事源
連登IG比大量伊朗人留言China get out of Iran

事件懶人包
伊朗人求助連登仔－懶人包

行動
新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

相關資料
如果唔係好知伊朗歷史同政治既話入來

雖然伊朗係被極權統治，但入邊既人都係想要民主架
作為係民主戰線最前線既香港人，唔係唔幫手下化
HongKongers assemble

有咩新資料會持續更新

想mon實事態發展？伊朗今次事件最前線既twitter account包括

英文tweet為主

波斯文tweet為主 （twitter有翻譯功能）

Push

Twitter 要人

推

主要twitter tags

#china_get_out_of_iran
#No2IRChinaTreaty

Twitter 需要加速師

push

會唔會太快我都未出完個post就比你搶左#2

Twitter 需要加速師
十點前我要見到個post上熱門

十點！！！！！！

十點！！！！！！

We connect

聯伊抗中

推呀

光復世界 時代使命
係時候
抗中援伊

十點！！！

十點鐘！！！

1

2

3

Tweet緊
Keep 住有波斯人 like 及 retweet
都驚驚哋害佢哋俾宗教警察拉

巴打好有心

4

多謝
伊朗手足係2019-2020示威根據非官方統計死左起碼1500人
想做啲野幫下佢地手

為左自由民主，大家可以去到幾盡

呢鋪真喺

大家都係抗暴共同體的成員 一齊支持大家呀

一年以黎，我地已經話左比世界聽民間戰線都可以有出頭天
一年後既今日，伊朗抗暴前線要人，又點少得我地支持

仲有一個鐘
連登鍵戰師就位未

要人！要人！要人！

推願榮光歸香港

反極權

伊朗人民真係有關心香港
伊朗人仲會私下PM香港小薯我問其實香港係咩情況
因為佢地都唔係太了解

咁就更加要趁呢個機會比大家多啲交流
我都有啲伊朗人會問我想跟實香港發展要睇咩account

今日大家行多一步，聽日就可能多條聯合戰線

倒數40分鐘

Twitter要人呀

最後35分鐘

33分鐘

推推佢先

倒數30分鐘

推呀. 要人呀.
光復世界, 時代使命

最後十分鐘
連登鍵戰師assemble

8分鐘！！

6分鐘！！！推到十點

Iran 都要驅逐支那

Twitter要人

幫推

Connect全世界

PUSH

推推

伊朗戰線 正式啟動

鍵戰師全面進場

提提大家 推twitter最好都係要有圖
同埋可以教外國人用「支那躝開」「支那滾開」取代返中國走開

係時候話比伊朗民主手足聽they are not alone

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名

推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去推上去

Pishhhhh

pusjhhhhhhhhhhhh